仆街啦屌 箍完牙既既巴絲入

屌 奶野啦 除左箍就快兩年 而家晚晚都會戴固定器
琴日奶野 除左放左係紙巾 唔小心快快手dum埋再倒埋垃圾

想問整返個固定器上下牙要幾錢

我之前睇開個牙醫成日都唔係香港

聽日起身就要仆出去搵牙醫整

有冇知邊間會肯幫個唔係佢度箍既人整固定器

如果你地睇開邊個牙醫好都留一留名比我
我一間一間打去問

唔該晒你地

小弟

我知我開錯台 我都係希望多d人見到 sorry
自吞一堆膠先

牙醫同我講小心保管，而家一對要4千

係 之前啪斷過一個 已經4000
但冇計都要比 如果唔係成幾萬
金屬會唔會貴d 你睇邊間 佢肯唔肯幫人整

康x堂
2696 3968
祝你好運

感謝

其實舊野成本先3百 返大陸整啦平好多

我之前都試過唔小心dum左
半夜三間發現即刻出去摷垃圾筒
好彩出面d姐姐未倒垃圾先搵得返

我之前係m記唔記得拎走 跑返返去叫人幫手揾垃圾桶 好彩揾到

不過自從除左箍之後夜晚帶就冇唔見過

樓主太大意啦 btw快啲整返 如果移左少少位都要重箍

咁勤力嘅晚晚戴
我依家耐唔耐先戴下
利申: 箍完4年

唔該晒咁多位

今日已經狗沖左去倒模

屌那媽 4000蚊呀 一嚿垃圾...

話說拆左箍兩個月，帶左固定器講野痴晒脷筋

係 我淨係訓教戴

如果仲讀緊大學
可以考慮係大學牙醫到整
我個陣好似上下加埋整左千幾蚊
平過出面好多
btw 最起碼晚晚戴牙套
我之前冇戴2年 門牙移位
再戴返痛到

戴得返咪好囉 戴唔返要重箍架

我都dum過
再整過上下排retainer$2000

箍緊牙想問你地既retainer係咪透明膠？
一副戴成世？唔會好黃咩？

啪斷過透明 dum左果個都係透明 我去整都係整返傳統個d算
洗好似方便d
可以用保麗淨浸 好過用牙刷刷

箍完就3年，我都仲係晚晚戴

有無移位？

冇啊 但習慣咗有舊嘢

我上年都唔小心掉左有鐵線個retainer
睇開個牙醫幫我整返個收800
話收幾千果啲完全係呃錢

我啪斷左個透明 去返整牙個牙醫度收左我4000
我之後去其他牙科整鐵線都係4000
之前個牙醫唔肯整鐵線